[2018香港小姐] 張寶兒擔仼星級評判

估唔到張氏除左有得以美女身份上美女廚房，黎緊仲會做港姐評判

真係好撚樣衰

佢竟然都可以

揾個弱智人士做評判
果條友都係弱智架？

今年所有候選港姐都靚過佢，tvb竟然用張氏做評判

廣告見到張氏做評判，連老母都o左咀

等睇對住D落選既哈哈哈大笑

噉都叫星級???

哈哈哈哈哈

想兜巴星佢嗰種星

Tvb廣告上面咁講

阿豬阿狗都做到評判

黐L線

嗰晚上美女廚房,
唱k bosco 見到佢都唔知叫咩名
淨係知"袁偉豪"
可見佢嘅知名度係幾咁低

同迫迫娼奴隻猩猩好似樣